白色衫呢位警察哥哥擋拆做得幾靚 係咪打過NBA?

推

唔出係咪犯法？

係 必須要有

illegal screen黎架喎

睇個樣係啲大學生督察鎮唔住成班爛仔
不過都係蛇鼠一窩

除左唔出示委任證、速龍狗又無編號，連12號當日立法會出面班狗（個底著住正常軍裝）都可以笠套甲就遮住膊頭個編號

除左要求徹回修訂之外，呢班黑警通通都要清算

Up